係美國讀左8年書，你問我答

如题

我都讀咗4年書

依家讀完未？

等睇你俾人屌

末讀完，highschool讀到大3

如何學到一手殘體字？

支那賤雞有錢留學冇錢坐飛機仲要上網乞

你老母比狗屌

邊間 aau?state?